正式宣佈黃埔居民多咗個稱號

保安表示：

真係 真過真樂蜂

保安：我頂你個肺，頂到你冚家又富貴

痴線 屌撚左9個未

9個鐘

你呀 檸檬頭蝠鼠眼秤鉤鼻八字眉葵扇耳hu dur嘴鴛鴦膊長短手高低腳雞胸狗肚飯桶腰 我係你我死咗去啦

邊到有得睇返

最好笑係
假設你老母聽日仆街會點
哎呀唔記得你唔答假設性問題
笑到我

條撚樣保安淨係識講啲官腔，問非所答，淨係識講冇資料、唔清楚、要問返同事、正如我頭先咁講、頭先解釋咗⋯⋯

福建独立，时代革命

十個鐘？

保安大過業主
自卑心作祟？

笑屎

呢張先係原本果張
後尾為左賣上支那轉撚左塊牌

cls

表面好藍既黃埔 竟然同保安嘈通頂 小弟拜服拜服

利申：紅磡撚

岩啦⋯⋯屌爆佢
之前係咪話加管理費 維修費 嘅
將火爆出來